{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 하늘정원빌리지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生し、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生し、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が起きた場合は先に予約された予約が優先され、ペンション側はいかなる責任も負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、カフェ、キッチン、客室禁煙、バーベキュー装置、ペットの食事可能、駐車可能、送迎可能、ファミリー渓谷隣接などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加人数は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起きた場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が起きた場合は先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー場、カフェ、キッチン、客室禁煙、バーベキュー装置、ペットの食事可能、駐車可能、送迎可能、ファミリー渓谷隣接などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 400
    }
}